[唱歌jj] 清唱接龍

見隔離清唱post自己都有啲口痕
開個接龍post大家一齊玩

玩法好簡單：
清唱上一個comment想聽嘅歌
然後再留低你想聽嘅歌名+歌手

先唱為敬：缺- 軒仔

想聽：可以了 - Eason

好啦10連了
自己唱

想聽：大丈夫 - supper moment

Lm

終於有人